獻世派大敗無耐,政府就狂派福利,相信仲陸續有來

各位藍絲,想要著數就記得立法會選舉要獻世派大敗,著數繼續黎

多謝勇武手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

119

有無得騎劫做本土/泛民上仼爭取既福利

係到講有春用咩

一陣又話係佢地成功爭取

咁就先發制人

其實有唔少民主派不嬲都叫緊政府做 只係之前林奠用九千個鳩噏理由死都唔肯推咁解 連奶共少數派都話呢百億「派糖」其實係兩邊都可以「成功爭取」

自從民建聯同工聯會喺區議會輸淨廿幾席之後
人人放銀行假 過咗60歲就$2搭車 生果金人人免審查都有$3000 真正嘅「香港人要贏 奶共派就要輸」

九月立法會未必會輸晒，鐵票未見底

我反而覺得奶共會番盤
佢地大把拿渣招

駛鬼咩，本身拎硬40席
差在拎唔拎到47

agger, 尤其是功能組別超容易操控。

另外區議會輸得多我估因為種票種唔切而已。

支那鐵票深不可測，韓國瑜一樣有票數增長，不可不防！

仲有班撚樣叫人唔好攪功能組別, 由建制贏